FG IT狗 搵工討論Group (Telegram Group)

之前開左個FG 搵工Group
3日就有百幾members

但係少focus IT工種，或IT FG 可選擇的工作
故此，特意開Group:

有人入左
繼續推

推